我有bno同一千萬資產,有冇18-25歲絲打想過英國？

身高165-168cm
周子瑜樣
coffee既身材
自然水
俾我試一個月
我認為ok先可以同我過英國

過主啦你。

拉

Sleep early

Bno可以收返埋啦
利申：有bno,我都覺得有啲柒柒地，唔敢同人講用咩護照
你竟然敢開post，你塊臉皮應該防到彈

男仔得吾得

自然水

我有bno同一千萬資產 有無25-30巴打想過英國
身高180或以上
Jason Momoa樣
彭于晏既身材
自然硬
俾我試一個月
我認為ok先可以同我過英國

搵返基佬培你

你自己去就得啦
有Heaven 有Brighton

呢到個個月入數十
你得一千萬唔夠養

今晚早d訓啦仆街

我個單位值一千萬供淨二百萬
有2百幾萬P fund

我符合晒條件

我唔鍾意囡囡搽ky
自然水好feel d

巴打

係喎, dry真係寧願佢含撚好過
佢乾嘅話你自己都有責任
證明其實佢唔係好enjoy, feel5到愛

巴打你有幾多扑野經驗？
冇水唔代表佢唔enjoy
有啲女天生係乾或者冇乜水
相返俾人老強都可以好濕
水係因人而異
可以同佢舒唔舒服同是咪enjoy無關

taklatakla

Jason Momoa 樣
彭于晏 身材

係咪倒轉左

利申：非gay

有咁嘅條件，都唔使靠你嗰雞碎咁多，你慳啲啦

係時候推返上黎